讀緊演藝音樂系既巴絲入

有興趣想報中樂系dip
想問下入學要求 有high dip報唔報得？
因為我唔係dse既
同埋如果本身樂理好差係咪收得皮？
睇過佢網既mock paper 搞唔掂
唔該晒

校園台咁冷清
3days 都無人覆

過18歲免問
就算見你都好大機會唔收
識人好過識字
話知你音樂叻到識飛

利申apa學生